屌咩 輸比史雲斯

？

咁都失分都夠抵死啦

?

蓋清

笑到